香港警察無法否認嘅罪行

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
請追擊

未計死撐否認咗嗰啲

其實香港記者協會有乜撚嘢用？

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
唔理佢有無查 但要好似721咁 一直問一直追擊 因為依啲全部都係捉到正 駁唔到

認罪還認罪 拉還拉
若然犯法都冇事 又使乜否認

宜家已經去到唔怕認了，

死未

琴日先有狗大大聲話律政司唔告佢地係威

犯咗法咪改到唔犯法囉
呢度香港嚟 仲未接受警察大哂咩

721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721